fifa17拜皇曼邊隊最屈機

如題

曼痴線

拜
所有位都屈機 包括後備

獌 射極都唔撚入

永遠驚對拜 一定要好落力守先守到
估唔到想用乜嘢方法攻 斬又得 切入又得
其餘兩隊啲打法都捉到哂路 所以都唔係話太屈

利伸用車仔

阿

好撚認同 勁度on9 摩迪都撞得開普巴